講真有冇人已著褸

由3星期前我已日日長袖加外套
上星期起我已要著長褸
我覺得真係好凍 但同事仲係短袖

著埋羽絨

埋玩啦

冚住張被出街

ching係乞衣?

今日一件短袖出街

我都係，以為得自己咁虧

我都得啦

我已經近3年都係咁
講真尋晚直程打冷震
明明冇對住鏡講粗口

青 腥移民? 打宇都有鄉音

唔好再打飛機

渣ga

拎暖包☺️

小妹仲係小背心

唔打飛機你幫我含?

瞓覺要冚兩張被

有冇相

ok 約個時間？

琴日病左 呢2日黑風褸+口罩

渣ga
經過20幾年嘅儲水式熱水爐 我重要係沖最後
短衫短褲中

係 好撚凍

涼涼地著件薄褸真係fit晒

我都覺得涼涼地
25度以上先最舒服

琴晚特別凍要著襪瞓

攬字我